岩岩飛番香港，發覺香港人真係垃圾

一落機成班閪口閪面，做服務業連招呼都唔打

你好、拜拜呢啲表面野都唔做；

又多人大聲指指點點，全世界欠左你？

香港人閪面認第二、全世界冇人超越到我地

人地唔打招呼就垃圾
人地欠左你架？

咁有無打你？冇就唔算係

香港人就係冇家教

你老母冇教你見人打招呼？仲何況返工？出糧俾你仲西口西面，你唔尊重你自己姐